拍長拖真係會面對好多難關

拍左拖就黎7年 一直keep 住平淡中帶點開心
有過互相支持共渡低潮期
佢冇厭棄過當時一條廢柴既我 而我起返身後都好支持佢 幫返佢過好多關

對於一段關係入面有承諾同埋陪伴
其實要好感激 激情就差咁d

但近期發現自己對其他人有心動既感覺 抑制過一陣但又出現返
唔想對依家個伴侶唔住 但又冇方法令自己唔對個個人心動
諗過似係新鮮感所以先吸引左我

我係咪應該堅持多排直到我失去左個新鮮感
就可以捱過去唔做衰人？！
（冇諗住偷食 就算最後撐唔到都會正式分開一段時間先再追新目標）

第一：你有把握追到新嗰個？
第二：你可以保證同第二嗰個拍7年之後唔會鍾意第三個？

咁樣既話仲點維持婚姻關係

留名睇有經驗人士分享
同男朋友拍左兩年
暫時都仲好開心
但有時都會諗之後會點

捱過去唔做衰人？！

咁不如你諗清楚你係唔想做衰人先唔去馬定你真係愛你身邊個位先唔去馬啦
你講得出自己係因為新鮮感先心郁 又講到同另一半相處其實係無乜問題 仲要係好既伴侶添 淨係差啲激情

咁你要明白就算你而家分手去馬 過多幾年 新個個最後都係會冇新鮮感架喎

諗清楚自己想要咩啦 因住後悔

放過個女仔啦
你呢啲仆街只係想拖住人
到條女都對你有意思咪又係同七年女友分手
你呢啲人咪遲早偷食
收嗲啦

1 冇
2 冇
只係我唔想精神出軌 一係就支持落去同平淡伴侶結婚一世
一係就放手現任 做個自私鬼

好多時係感情同責任 到結婚生仔之後就唔會有時間理其他野 身邊好多人係咁

對身邊人仲有感情 就係因為佢係好伴侶先唔想咁
一邊對住佢都同平淡日常冇分別 （我明平淡是福）
另一邊對新人物心動

好多人講過捱過依關就可以結婚 其實我係黎攞支持捱過心魔

一世人只拍過一次就係現任 新鮮感既沖擊幾大下
你估我唔想童話式愛情咁初戀就結婚咩

結婚啦，好多新刺激，同得你咁耐應該可以一齊行

第一，你同你伴侶需要審視返個關係邊度唔夾，例如大家對新鮮感vs細水長流嘅睇法；

第二，做人互笠綠帽係非常簡單，從一而終需要自律、毅力同緣份。睇清楚大家喺財力、性格、家庭方面等有無辦法透過婚姻成就到呢個目標；

第三，即使大家安於呢段關係，但適當驚喜、轉變都係維持熱度嘅方法；

第四，每個人都會生老病死，要接受事實，唔係見到青春肉體就狗衝，都要望下自己仲有無力屌。唔單止要同自己身體相處，都要學識照顧唔同生理階段既伴侶&家人。

無錯，所有感覺都係暫時，唔會一直都係咁，就算你對其他人有興趣都唔會keep住對同一個係咁，即使係你身邊嗰個。

所以你自己諗清楚你拍拖係求開心，定係想有個家人&心靈伴侶，咁你應該會滿足同感激依家仲未有人俾綠帽你戴。

其實拍長拖對其他人有feel好正常
唔係話你岩 但唔需要覺得自責
但要提你一樣野： 就算拍得耐唔代表你另一半係必然 到有一日你知道佢對另一個異性有feel係咩感受
珍惜吧

同埋維持關係你可以當係責任，但呢啲都係令你變得更成熟、更有承擔

將來面對生活上各種問題都會處理得好，對你或其他你在乎嘅人都係好事

如果話見一個愛一個，可能有排都係跌跌撞撞，無咩機會令自己成長，最後好似啲廢老咁70幾歲仲娶幾次大陸婆俾人呃身家同層樓

多謝各位 我諗我會堅持落去

嗱 你自己講其實係唔想分手 我當你係認真架啦
雖然我自己覺得你開得post上黎問代表你真係動搖得好犀利 所以我好懷疑你堅唔堅持到

但既然你講係想捱過心魔
避開個位令你心動既新人物
交流可以減到有幾少就減到幾少

身痕想去搵個位新人物既時候就諗下你同而家個位伴侶經歴過個啲難關

聽下陳奕迅首遠在咫尺 諗清楚自己要點做
一生人入面最難得到既真係忠誠同陪伴

好恐怖
當初一定無諗過有今日